有無人係每晚都好想快啲到聽日

每日都期待緊聽日嘅來臨
每日都係快樂嘅日子

聽日要返工既朋友唔會想私人時間咁快完

我都要返